[8點全港開花］

唔知大家今晚出嚟係為咗啲乜嘢
可能係為咗悼念周同學
為左發泄大家嘅不忿
但係我懇請大家出來之前
一定要有清晰嘅目標目的
唔好成班人出到嚟唔知做乜
如果唔係只會害死一班手足
麻煩大家集思廣益今晚應該做啲乜
光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推